[動漫狂想] 今時今日 俾你係香港執到死亡筆記 你會點用?

寫自己個名..

月娥

香港會冇人敢做政府工

雖然好中二 但係呢個時勢真係好想有本

雖然太中二

第一 寫晒中國共產黨

第二 寫晒建制派班仆街冚家剷

第三 我願意用自己條命換死神之眼，每次有黑警出現我就兜口兜面喺佢面前寫晒佢全家

同你一樣

自殺

影印筆記